睇咗《黃金花》，唔覺得毛毛做得特別好咋喎

搞咩搞到塊面硬晒軚咁
以前覺得佢好有魅力

Stephy咪有機

因為毛毛攞咗唔知咩嘅最佳女主角

搞到塊面好似「好賤呀」咁
唉

今次佢只係做平常屋村見到嘅師奶一名。
平時出街嘅師奶都唔會好靚好有魅力。

輸撚左啦！！！！ 我屎塔

過咗四日先講嘅

太傷心

節哀順變

唔係特別好都屌打stephy

No Comment
出年再見